出汗頭好痕

有無人試過，點解決

剷光頭....睇吓有冇皮膚敏感